你地真係波台狗，愈黎愈過份，搞死連登！

踢波既野，大家唔妥互抽還互抽，點串嘴都係把口衰，大家過下癮算。

真係大事大非既野，以前波台成班都真係認真討論，識分輕重，識緊識鬆，仲記得果陣2b係學校比陀地打到唔敢返學，成班義不容辭去幫手講數，車迷都蒲頭幫佢搵學校比佢學期中間轉，大家真係手足黎，有情有義，呢種就係成年人同細蚊仔既分別。

但呢架波台個風氣每放愈下，唔單止把口愈黎愈賤，係連唔應該講笑既都拎黎笑，係野都拎黎玩，做野唔諗後果，我留意到呢幾日平時正正常常既波台會員，特別係n賓，cos，卡奴，豬腦，龍串鳯，can子，liy，等等都係度抽韓梓亮水，帶頭貼gif，真係好心痛...一個歌手，有悲慘既童年，有唔光彩既案底但改過自身，但發奮追夢拎埋遺產係香港搞音樂，有咩值得好笑？比著係以前波台已經不問價join買佢d碟同幫佢搞歌迷會啦...呢架抵死既又抽，清泉又抽，棧外間人覺得我地波台仔痴線，識咁諗還好，最怕真係細蚊仔有樣學樣，成世人個品咁就因為你地既一時之快學壞左！

我自己就唔係好迷亮仔，但唔鐘意都唔會踩一腳，希望各位波台手足可以做人渣返緊個原則，真係悶到要發洩就搵我，唔好搞TL

想發洩

28秒就睇完篇野？有無消化過？

搞死TL等如放棄香港最後一片淨土

細蚊仔唔識分輕重

TL仲有空間進步，呢架踩死佢香港無樂壇

我以前返庇護工場個陣比人蝦！
波台手足會幫我出頭
而家冇呢枝歌仔唱

ok想搵你發洩

牙咩約唔約炮
無感情只係洩慾

boa

你個名係邊撚個

曼聯

...點解黎到呢個moment仲要玩膠...

...好掛住佔中企前排幫人擋老催果個你...

Ok 有人證拉得

我真心愛TL

呢單放過佢啦，睇得出佢真心為香港

要搞搞佢衰11果單

我都真心愛麻友

咪提 條女逼我改

做咩改成咁

咪on9
我個晚係過左12點先扑佢

唉......

唔怕話俾大家聽，我真人就係TL

每況愈下
咩係tl

Thx

有個身世好可憐既後生仔一時做錯野，呢架成副心機身家搞音樂，比波台狗帶頭笑

講tl咪算囉，做乜又要提我黑暗回憶

Ok，一陣撐TL

Tg

首應該分開嗎聽到咸

唔講咁強
屌你老母

TL真係有料

我留意到呢幾日平時正正常常既波台會員，特別係n賓，cos，卡奴，豬腦，龍串鳯，can子，liy

FAIL, 呢幾條友幾時有正常過呀屌你

想約你拮

平時詐傻，重要時刻一定係最做到野

打你唔死算好彩

咪屈

咪係

真，TL

大佬我迷TL㗎

呀咩冤枉呀 我無份架

COS

笑西？

Agger

Btw 點解名單有我份

吊 ，我都冇

你直頭首席大將軍，唔係念在大家都係迷麻，我會叫admin搬post去站務台！

樓主唔好阻住我搞TL!

撐返TL我會原諒你